所有嚟緊畢業嘅學生記住：考黑警，篩偽進，搶Offer，入班前，玩消失

唔該以後所有畢業生搵工時都要順便考埋黑警，要好似名校仔去考oral咁，羞辱完班偽進仔考生之後，搶埋佢哋個offer，到入班前先玩消失或者反轉豬肚斷佢哋新血

咪撚ON9 到時又係派返Offer俾落選既人

開咗班就唔會派offer架喇c hing

你又知

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

隨時考都唔使考，show你撐警既野就直入

香港需要除暴高

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

送哂個人資料俾啲狗

你估請MT咩，黑警每年開咁多班，呢班少個head count咪下班再請多個囉，入班前做晒briefing點突然間安插個落選人入番去

我相信以連登仔嘅智慧去考一定穩霸3／4席位

洗完腦會變埋做狗

大把人爭做白衫，起薪45000

大學生去同偽進仔爭做散仔有冇得諗

班狗而家冇皇管 你信真係唔會插人咩......

情景一
手足塞緊黨鐵門, 有藍屍開始屌手足, 而你職業係排隊師
:"仆你個街, 玩撚夠未呀! 我要返工架!"
:"咪係囉! 屌!我都要返工!遲到啦! 最衰都係政府! 無撚用架! 都唔知做乜, 越攪越亂...下刪"

情景二
同廢老傾傾下計, 佢開始屌黑衣人係暴徒, 話亂拆野好仆街
:"哇! 呢D 黑衣人又拆野! 拆到D 野爛晒! "
:"唉, 我都唔知咁有乜用! 最衰都係政府! 明明好地地撤左條例未算囉! 又要拖又要盛!"
:"政府咪撤左囉! 仲攪咁多做乜呀"
:"家下死左好多人呀! 一早撤左佢咪得囉! 你話政府係咪仆街丫!"

情景三
偽中立撚話唔想理政治, 只想生活
:"總之我乜都唔想理! 俾返之前既生活我!
:"屌! 咪係囉! 最衰都係政府! 咩五大壽頭應承咪好囉! 我想平平靜靜呀!

係咪好簡單! 我地只係講事實!